人格分裂

人有感性嘅一部份同埋理性嘅一部份，所以並沒有分裂之說。